想put 恆指

升到咁
下星期回一回都要掛
利申 冇根據

支持樓主

你問我答

Put 定定係得下星期先出手

有呢個post我安心

沽頂摸底

蠢 寧願等佢回完再call

炒野梗係順勢而行

回一回

祝你好運

唔該你班撚樣唔識就唔好亂用D terms 啦

唔係 put 恆指， 係short， 中文係沽

put 係名詞， 中文係認沽（既）期權， 唔係沽（一張）期權

put 係名詞， 中文係認沽（既）期權， 唔係沽（一張）期權

正呀！入佐未？
加唔加碼？

有料